黑警被清算只有一個方法

要點係要將狗隻一切魔行緊緊扣連住港共暴政
係要一巴巴摑落港共塊面
我地將警暴，濫權唱到幾開都好
真正能夠直接郁警隊嘅係港共政府
所以要用黑警落港共面
係最有效嘅方法
眾所周知面子對黨黎講仲要過所有實質野
順帶一提
前線狗隻無比低智
要引佢地講一啲侮辱國家嘅說話激一激就得
各位大師請出招

今晚訓唔著 有冇人一樣

其實ok
但要諗計

呢個係大方向 擺上黎集思廣益

pp

推

Tui